喂 等埋珠大先一齊慶祝啦

還我珠大

唔入流

咩嚟
未聽過

笑撚死我

豬閪真係爛泥扶唔上柄 勸珠海d人下年快d跳船脫苦海啦 （architecture 除外）

不如開個盤估下珠海執先定升格升仲好啦

等多10年後

豬閪 邊撚到豬啊 睇過
人起朵你起朵 加陣冇人識你啊

我地先過含大ok？

Bb好威😎😎

走大橋 看珠閪

唔會正名琴，都無人讀